今日咁曬，要好好保護自己呀

老笠呀

一齊大家笠